有無人pubg更新完開唔到game?

出xenunie error ,求解